[純宣洩] 其實對住廢中廢老嘅言論唔會嬲 反而好心痛

佢哋讀書唔多 但反而話大學生讀屎片

佢哋經歷過文革嘅恐懼 但又痛罵為香港發聲嘅專業界別

佢哋唔認識香港政治 甚至唔知道選民係需要登記

但佢哋憑咩覺得自己睇穿全球政局 憑YouTube trending片？憑TVB灌輸嘅資訊？

喺香港生活過嘅人就會聽過中國大陸各種嘅不是 點解佢哋可以視而不見 仲要擁抱中國 甚至擁抱黨

既得利益者要維護中共我明 但點解揸住身份證嘅阿叔阿伯要爭住認中國人 究竟邊個先係身在福中不知福

香港最容易被煽動嘅一班人 卻話另一班人被某某煽動

我唔想嬲 嬲係冇用 但要改變 雖然改變好難

有冇人可以話我知 除咗一笑置之以外 有啲咩可以幫到呢班廢中 令佢哋醒？

好似我上面cap 嘅一個留言咁
佢哋會覺得民生（電話俾錢好撚方便為例））就係一切
即使犧牲法治、立法程序都冇所謂

咁呢一切嘅諗法係因為泛民唔識玩政治？
定係因為受到某啲傳媒嘅影響
有冇廢中可以答到我

我係一個超紅底家庭出世 你問我答

一切都係佢地班社會寄生蟲冇讀過書既錯

社會需要市井之徒，如果唔係去餐廳就冇人捧餐了

見夜媽媽冇乜人 分享一下家父對於612嘅睇法

縱使佢支持修例 佢都覺得69遊行冇乜所謂 各有各發表
但一講起612就起晒鋼

無論有咩意見都唔應該衝擊立法會 佔領馬路
咁班示威嘅可以點做
應該照和平理性嘅方式
用晒喇喎 成百萬人（佢心目中幾十萬）遊行喇喎 仲可以點
咁都唔應該做違法嘅事 有咩咪坐低慢慢講
咁仲有咩和平嘅方法
我唔知啦 總之咁樣就唔啱啦

我心諗咁即係冇辦法啦
隔岸觀火有幾難 更何況其實啲火係燒緊落每一個香港人到 只不過我老竇唔知 唔識

最慘係咩呀 係覺得自己識諗過你
唉

冇讀過書最多都係要挨窮啫
冇必要俾政客扭曲埋是非黑白之分吖

我係會嬲共產黨多啲
搞到佢地呢代無獨立思考 唔識分愛國同愛黨 淨係停留喺物理層 一直做中共維持高壓統治既棋子 就算當年經歷過文革民不聊生 甚至俾中共抄家 都仲可以咁支持中共 其實好無奈 完全無得救

冇讀過書個腦就唔曉轉
大把廢中廢老好似上面你老豆咁諗
但明明人地都唔肯傾，歷史又話過我地聽和平解決唔到問題
講到底都係佢地冇文化，又唔留意時事，淨係睇表面，資訊又單一造成
利申 冇意冒犯令尊

真，全個世界得支那同香港咁奇怪
有飯食有工翻就足夠，就算犧牲自由都冇所謂
共產主義我屌你老母

民乜撚野生呀屌你老母臭閪
乜撚私隱都俾曬中共唔方唔民生啦

單單冇言論自由呢點乜撚支那pay we7 pay已經cover唔到損失啦 繼續比公安敲門囉 當無事發生囉 繼續覺得能飛是種病囉

between 仲未計嗰千千萬萬單案件係店主比人換咗we7 pay qr code 做完生意點知啲錢唔係落自己戶口
香港有Apple pay Google pay有乜野大鋪頭係唔收信用卡/八達通？

被消失：

共產黨係政治方面真係吹佢唔脹
點解可以咁多計

比較香港人同內地人均GDP

*我講緊嗰段fb comment

樓主不如po個fb post出嚟 比我入去屌柒條共狗
我忍唔到啦

d廢中廢老成日拎黎打飛機架
小小方便就掩蓋哂缺點
係佢地眼中自由根本唔係必需品

我最近真係好鍾意一句說話
「免費嘅嘢永遠係最貴」

好多人仲用大陸電子錢包，唔使帶現金出街嚟打飛機
大陸咁盛行係因為多假鈔，兼且啲錢真係好污槽
仲要一過數就冇得追

屌仆街啲對白exactly一鳩樣
佢地只係會諗表面嗰層 就係你班大學生阻民生
但無諗過係當權者處理有問題先迫到人行動升級
如果遊行就解決到問題 邊個想擺自己前途出黎玩命
返去吃喝玩樂唔好
不過講到呢到
佢地又會話係外國煽動/入面有啲人收哂錢

所以 屋企都係要避談政治 講黎哂鳩氣

我都想知點先可以令啲廢中廢老聽下人講嘢

何必呢ching
可能我睇得太化 屌完都係發洩 啲廢中都係唔會明 只會更加憎我哋

主要論點係內地發展得好，所以沒有民主都無所謂。但其實內地唔算好好，人均GDP只係香港九十年代水平，經濟轉型唔算快，仍然依賴工業/製造業，金融業仲好落後，某一兩行業發展比較好：手機/無人機，但因為國家重點發展，當中涉及好多盜用別國技術。
不過對呢d人黎講，真係講乜都無用，或者當佢親身感受到自己生活水平不如人，先會開竅，但內地資訊唔流通。

其實中共真係幾撚顛
將幾千年歷史文化道德觀完全毀滅
人民窮到仆街
都仲可以屹立不倒
俾著其他朝代 早就民變收咗皮

從數據看，學歷同政治取態correlation係好高，唔好同我講d權貴，d比例好少，即係好似你搵10個高學歷得3個支持政府（本地人），支持因為有利益關係. 同你搵10個低下盲毛，8個支持政府.支持因為無腦

前者合邏輯，後者弱撚智

真係要等支爆一刻佢地個春夢先會醒
不過到時又會屌鳩美國
永遠唔會發現中共政策有問題

1. 個政權內鬥起家，用一派打一派
2. 個政權唔當人命係一回事，死1個同1億個人都係無感覺，所以手段夠狠夠高壓
3. 中國人骨子果種腐敗幾千年仲無變過

由文革，到六四
已經嚇到d人唔敢反

每次佢哋揸住身份證喺度吹奏中國
我就想幫佢哋剪卡 叫佢哋上去真係生活下 感受下人治嘅美好 包保藥到病除

只可惜係淨係可以諗

距地好多心態係，你年紀細過距就唔識嘢，駁咩咀。距年紀大講乜都啱。
應該要返咁再大過距地講先得。

多謝返巴打咁客氣先

使乜未來世界，而家既支那已經係
令尊咁迷支共好心就翻上去咪係度獻世啦，香港就係太多呢d垃圾
冇心冒犯，但真係好撚弱智，身為人既基本尊嚴都冇

心痛左十年都未止啦

無
唯有等
死咗先可以換個批

上邊個巴打講支爆，唔會醒的，就算知係政府問題都唔會醒，因為扮訓既人永遠唔會醒，d人會幾問題spin落第度

到班廢柴死哂，我地仲有冇咁既力氣去抗爭
下一代又換哂血，每次諗到呢度都覺得冇將來
離開真係最好方法

哈哈 無錯，中國仲有嚴重內外負責問題，所以范冰冰會突然被罰錢。有人話大陸經濟會潰而不崩，泡沫爆破、人民幣貶值，政府用盡所有方法限制美金兌換，資訊會更加封閉，更鼓吹仇外。
當然，都有可能係習帝開始醒覺，明白到中國未有能力對外輸出所謂中國模式，走翻比較低調溫和嘅路線，咁言論都可能會自由翻d，好似之前兩任國家主席咁

兩公婆本來相處有上下把，街外人唔同，特別錢同地位大到距地嗰d

4000年嚟咪又係咁
即係咁講

有道理 香港有冇咁嘅人
有都應該坐晒監 或者唔願意發聲了

睇咗一陣真係頂唔順 點解可以無腦得嚟又咁有自信

唔洗全香港最叻，就叻過面前嗰個就夠。
我覺得問題真係cctvb同報紙，續個見面詳細講冇咁大渠道。

咁又唔係嘅
我呢排成日都諗 如果我呢代人老咗會點

呢幾十年所有野都進步咗好多
教育 通訊 etc
假設我地呢代80-00後嘅老咗 但我地起碼都係叫做有接受過”獨立思考“教育嘅一批人
老咗都要爭取自由

用電子嘢係方便監控咋

諗起有篇文幾有趣 好值得形容呢班廢中嘅諗法

真係頂佢哋唔順 一嚟係嬲 一嚟係無奈
係冇諗到跳埋樓都有位入 cls

加油呀80-00後

所以我由頭到尾都唔明點解有大學生話香港需要減少大學學位
為既只係自己搵工少啲競爭
自私到爆

根本教育就係對成個社會既啟蒙
例子你睇下班廢老就知

問題源自香港95%以上傳媒(TVB,東方,,頭條,星島,文匯,大公,環球時報,巴士的,Yahoo...)早已被中共控制

老一輩甚至同輩先會被洗腦 不斷反噬示威者 抽抗爭者後腳